[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #240

想睇圖書館

CHING SICK BALL AND SUM SHUI CHING

宇宙隊KZ咪柒啦好嗎 五路皆神 笑死人咩

有時真係好尷尬

話比xxx出都好過比kz出

但問題係xxx隊連kz都打唔嬴 理論上出到去都唔會好過kz

但事實就證明今次rr任何一隊出去都好過KZ,明明佢地全部排kz後面

希望AFS再賭多局玩Funnel

KHAN&BDD：唔關我地事架

無嘜可能
打得贏rng 果隊已經返左屋企

.

有無方法ban到AFS唔玩funnel

出AFS係咪因為AIMING可以避開Uzi之餘上路仲穩贏

電莖阿根庭

搵demir去

KZ 喺 MSI 同 RR 啲表現真係說服唔到我佢地係LCK前段班

UZI今年冷靜左好多

往年(包括舊年WCS打SKT)真係成日突然衝動整個PLAY出黎送自己成隊下去

諗番起早兩年啲人點屌LPL
山寨王

rng 好似係以往幾年得skt 打唔嬴?

A柒已贏

doing最後個波特登閃現較角度斬個兩刀

今場有得睇KIIN係上路既對線能力點樣將thai屌起黎打

kiin darius

kinn darius

darius
牙kiin要證明自己

KIIN DARIUS 靠你了

kiin 達叔

小虎吸血鬼

題外話，lms見到lpl同lck打到咁有咩感想

嘩AFS下路正面打

KZ係RR羸過幾場??? M17 仲有冇

血鬼打冰血,我而家係S8?

係上一年semi bo5輸SKT記憶猶新

冇

aiming唔該證明自己打贏UZI

uzi 會唔會用tris 證明自己

有咩感想姐
碌番去台灣練習啦臭西
得FW可以同其他隊拗手瓜喎

天氣變暖啦,大家知咩事啦

應該畀kz打rng

咁攪落去10月個championship會唔會比lpl拎到

上年rng如果過到skt應該好大機會嬴ssg

除左電狗之外應該諗緊要代購啲咩

16年RNG都贏唔到SSG

0% win rate first seed
最威係佢

唔會

真係AA 打上?

冷靜啊

Kiin仔加油

vayne? kaisa?

Traditional meta

始終小組賽雙殺SSG

Lck上路 smeb>kiin>khan

搞咩廢到咁

唔會用vayne掛

uzi會唔會教iboy玩kaisa

真心唔想，但今年lck 真係無個生性

ptt笑9 EDG同KZ輸
同埋自嘲緊LMS幾時收皮

Why Trundle

funnel + 營運可以ko rng
lpl 最弱就係營運
skt d macro 例外

let's go uzi

但汎+rakan真係搏屌

難囉，起碼要贏兩次韓仔bo5

17年小組賽2-0 Samsung la

唔出kaisa???

今次靠kiin隻darius喇

今場重點係姿態打kiin守到幾耐

韓仔係哂一面咪一次囉

afs

控唔夠

係skt thal例外

AFS

想問Team Griffin 係咪5青英隊

S7果年RNG屠殺SSG WO

果陣都係到話 唔係又咁撚黑仔又抽中四強打SKT RNG可能已經世界冠軍

MLXG 玩Trundle

除非我狼/EU 幫手 ko 是但一隊泡仔先

加油我國簡自豪

zzitai太神經刀 有d怕

冰烏meta?

Rng個陣勁好多

要個牆

仲要8.13揀aa

RNG個組合咁舒服

唔想再見到lpl打飛機

MLXG 關鍵時刻派膠

唔計上路係

為你自豪 簡自豪

aiming封神之戰

Afs KZ 上路拎達叔就top focus
SKT就bot focus緊係輸啦

因為Karsa話自己唔係中國人今日就隱左型

呢個版本唔睇好無位移的AD

講真姿態Kinn五五波

大家幫手諗定game 5 title啦

skt top focus 有撚用咩 thal 鬼識carry

AFS今次真係靠今舖成名喇

撐RNG

老老柒柒
MLXD呢D痴線型JG會岩呢個META多過KARSA

咁咪撚用達叔啦

用隻mundo坦到後期咪算

傻西上路唔敢對線

關鍵時侯
姿態重打中路?

98%

換路

Secret Weapon

岩呀 又可以賴啦
4/0 darius又話隊友比唔到空間佢輸出搞到佢咁低輸出
人地比人駐幾次仲平到cs
佢就blank送一個頭就已經比姿態屌打

下 姿態打中

2%

近戰有乜打得贏達叔

睇下vlad炸唔炸得死對面ad

忽然有種帶姿態就係為左咁樣既感覺

尋日已經例子證明aa 打中路...

估唔到仲可以見到zzitai打中路

LPL區內自high
無100%算比臉

留名等睇98%支那狗眼鏡爆破

支那成日show個支持率出黎打飛機 本身就得中國人會去投

AFS點解好似對線已經爆爆地炸 ?

bias到on9...

d大陸佬少少野就高潮
AFS加油
想睇班友哭喪

lck真係輸skt同kz

98%係咪用微博統計呀

第一日the shy咪用一樣英打對線打爆，頭先rng上場打skt佢都係用一樣英打，都係贏左，今場唔夠膽同人對線

成件事on99
根本條片唔expect放出嚟
明明係佢哋自己隊入面講下笑
依家內地有七成人係屌梗karsa
得兩成網民幫Karsa
中國人玻璃心

雖然Heart琴日特登出weibo幫佢護航
不過冇乜用la

經典RNG贏方程式
3線屌穿之後入野打團贏
AFS D對線做乜鳩

其實睇下面個倍率就得 身體就好誠實
呢場其實大概6-4開咁樣

上路真係爆爆地炸..

屌你老味d中國人嘈撚夠未

屌啲人咩都叫一餐

中路poke兩野嗌哂救命

三線都爆爆地

400 都可以冇人過黎迫上塔
仲要成5-6分鐘係下路遊走

玩趙信唔撚入人上方紅區
邊隊既Marco有問題？？

Khan拎1個頭都4條友迫上塔
Mundo or 坦永遠都係SKT 最住選擇
玩達叔又要bot focus

佳

唔想lpl贏

thal

GG

爆炸了

mola mola

血鬼肥GG

達叔打遠程係咁樣

輸剩中路

RNG Let’s Go!!!!

上路,下路比RNG屌撚穿哂
而家RNG應該係世界第一

GG LCK

下路都壓到仆街

RNG中野呢幾場勁到

加油LCK

對線期都打唔贏

呢個中上換線好似好勁

下路已經輾壓

小虎隻血鬼

姿態

aa最爽既時期無左啦

Rng真係世界第一
兩套世界第一

af玩乜撚standard

kt笑到最後

放血鬼比小虎

爆了

唔使打啦

還我KT

贏左班人係咪要唱國歌

吸血鬼2個頭 仲點玩

想知rng邊套上野陣容係世界第一

點解唔出KT？

人地搵個上路黎打都打爆你中路

kt或成最大贏家

留力到s9

個6lv計得咁靚

從格硬拆姦夫淫婦開始佢地都一定要玩standard...

幾個月前係味有人笑我隻血鬼?

一換路成件事唔同咗

無啦
我大KT

Afs點解唔換路

Kz 真係lck 最大罪人
Msi + rr

Karsa 又要雪返一排了 mlxg回勇加上”我不是中國人”單野

lck真係要多謝輸個兩隊

kiin學埋泰仔

KT 淆底唔出戰

本來冰鳥係攞黎應付吸血鬼

kiin好慘

LPL二連霸

上路咁快爆左線

Rng有三個世界級上路

拆座塔都嘈到痴線

今場要靠mlxg自爆

MLXD友情歡樂送

我要kt啊 打外人絕不手軟

mlxd

MLXD雪中送炭

afs 現時國內排名高過kt

利申: 鳩估

rip afs

燈到

點睇kt都國外龍喎

大家唔好燈住ok ？

叉燒話可能afs係RR同RNG團練成積最好

屌你mlxd大大把車落黎

純講技能
tah+xayah>raken+varus?

爭氣啲打撚柒支那隊啦

唉屌 rng邊有得輸呀

想睇Ruler corejj 用tah/xayah 打uzi ming

經濟差到3K....不敢想像同uzi打後期

RNG嬴撚硬

3條線連JG都贏緊

afs全面炸裂

唉點解唔出kt

mlxg癲

afs就真係駐下啦

Ruler係勁，但係我記得佢打唔過uzi條線

打afs呢到即刻靜哂

KT有好強既號召力

換一換線就贏晒線

應該學faker個場達瑞斯追住犽宿咁係咁換路就岩，而比rng針住黎打，達瑞斯比人屈機，中路前期比人一直推線

lck

無藍buff既冰雞仲可以打d乜

RNG每一個動作都有一班人大叫 做乜9

講左skt kt係收視保證黎

頭寒啦

睇宇宙戰艦嘅比賽刺激又有娛樂性

還我kt

睇黎得亞運隊打得贏rng

Lck根本輸KZ

RNG個教練都幾勁
比你counter pick完然後換線
淨係對線期都打唔贏

Ruler係團戰勁

對線應該都係穩食or直接爆

afs再唔反打就真係仲輸得快過skt

終於贏一樣野

LCK得我大KT可以獨善其身 其他隊都是雷

kuro示範番點擋大河蟹

仲有skt呢?

LCK多謝KZ

G社可唔可以全部場比叉燒+湯米講,笑撚死

如果afs嬴唔到rng咪一樣無人嬴到

SKT一早預左輸 佢要打RNG 但KZ係連SKT贏到既RW都贏唔到

地方的媽媽怕冰牆

skt 輸正常
kz 連rw 都輸執得啦

人地打RNG,KZ打RW

SKT輸比RNG好正常

呢個屌唔落

我屌你老母KZ

RW都輸?

真係咪撚玩啦

呢隊SKT輸比RNG正常
KZ 宇宙隊 LCK第1 輸比RW

明明請叉燒講都好撚平 但係都仲係要用班垃圾講 班友係咪直頭唔洗錢

skt 個match 靚晒 可以浪費一次rng 出場

老弱殘兵既SKT輸RNG都有得入哂佢數

RNG全家刷jungle流

一定係KZ粉啦

冰鳥冇藍應該會好撚燥底

kz教練負責揀隊定點?
屌afs輸又要做箭靶

豬女

上次MSI KZ已經比人屌到..
今次KZ番韓國點算

明明係賽制上用既戰術
係KZ把握唔到

如果skt咁都贏就真係出事

KZ成功幫RNG又連贏MSI RR 恭喜哂

不過RW係打幾好

Kz回國屠lck其他隊出氣

如果精神開波靚 aiming神級走位輸出
afs應該仲有機嘅

KZ 真係唔知做乜...一出國就咁

廢老buff

kz個三條前rox都慣左外戰比人收皮嘅啦

如果skt 嬴到rng
咁day 2 kz 輸俾rng 應該柒到無眼睇

點解唔出kt

小虎掛機畀你輸出

Kiin打到好似泰仔咁

招大

Spirit 無限cover佢

得FW嬴到RNG

牙thal係直接比人貫穿
靠其他人打返

泰仔應該俾人dive左三四次

tusin

感覺大家搞錯了, 以為這次砍傳送是改上路生態 其實是要下路射手連帶傳送全力抗壓都做不到, 將射手從下路完全杜絕, 由點燃鬥士完全接管 .

8.15

TP都斬撚埋

個中塔頂到咁耐..
應該仲有野睇下

同時係泰仔應該比人殺到071都似

頭先冇kuro應該死咗

CLS

RNG點輸?

冰鳥血鬼
諗起M5 VS CLG EU

恰9 rng GenG skt

改到咁on9

afs只要拖到精神神級開戰就得

隻豬女啲大有礦工嘅味道

屌那星終於推到座塔

有無patch note cc?

精神靚大+kuro靚牆先會有少少機會

慢性死亡

唔係mlxd送頭,可能會perfect game

一座塔守到咁耐

我佛神級逆轉

afs 多5分鐘應該屌打rng

成班跟住kiin走

點都唔想被dive

Afz 贏到 rng
我派1000蚊

其實game4 KZ troll左,應該要負番責任打game 5 la
而且spring 1st打RR last 1 game都好應該呀
仲要復仇戰都唔出馬

rng 根本唔比機會, 又唔同你開戰, 係咁磨塔, 慢慢拉經濟差....都拉死sad

AFS AFS!!

wow!!!

召喚春之虎帝

xiaohu聽到

小虎

氣勢要打出黎了

港紙?

LM收錢

小虎做乜鳩

rng再送一波, plz

完全相反喎ching

無

係G社個PBE更新果到睇到個回覆ONLY

燈多d plz

AFS應該要贏了

盪失路?

港紙唔走數

好憎afs 呢種妹下妹下
但又唔想lpl 贏

仲輸緊3千幾啊 , 唔好開心住

rng

aiming封神之戰就睇今場

兩位AD裝備突然差唔多同水平

開頭送兩個頭俾vlad
唔妹點打

AFS似守到反cup

G社兩條友真係 笑撚死

特! 重擊破你女妖

屌你老味隻AD FLASH去前面

笑死 個flash

Aiming

kuro

gg

KT：

屌 唔撚係掛

小虎咁都唔死 好on9

個冰牆屌你咩....

AIMING廢撚到

反向閃現

岩岩有人叫我?

屌咁輸

自膠

aiming

俾姿態扯翻去

抵啦

KT:沒有輸 沒有傷害

扯完再閃囉唔該

Bye

掉轉左啊ching 扯完先閃

冰牆浪番aiming落黎

還我KK

KT: 冠絕RR，唯一100% WIN RATE

KK>>Aiming

還我KT呀

下路送死

on9...咁樣傳

恭喜RNG

Tusin今場troll到

多謝

死亡列車

笑撚死 比KT打啦屌你老母

又要睇強國人打飛機了

輸到傻左

......

屌,呢架咩車黎

又要等睇中國RR奪冠嘅紀錄片了

屌打

爛面狗ON9

RNG又一次稱霸

無圖書館

LPL>LCK

呢場打到咁

屌on9

RNG

RNG今年大滿貫

最後呢場好無癮

in kz we trust

KZ韓國罪人

rng真係冇得打 太屈

LCK其他三隊雷我大KT

世界第一係rng
世界第二都係rng

KZ 真係輸佢

唔出kt 輸都睇得開心d啦

得KT有光環咁番韓國

成個LCK比龍珠累撚死

kz唔游水返去都唔得啦

呢粒膠真係大粒左d

火星面好慘 開團英比人ban曬

on9,我想睇kt打rng囉

Uzi差一座獎盃

真係輸tusin 垃撚圾

KZ仆街死啦去 好撚好玩咩

中上換線afs跟唔到太蝕底
下路對線又唔夠屌

依家真係比人話LPL>LCK啦

都話叫KT去打架啦

虎帝好撚gay 摸heart屎忽

AFS連對線開始崩,講經咩

牙deft同mata又嬴

KT或成最大贏家

Kt 就搭飛機返南韓啦 其他三隊游水又好行山又好自己搞掂

唔兄上水未

屌佢老味 垃圾kx

Lpl 第一賽區

LPL

Kz

RR不敗

Score慘撚到

原來你係PK

出KT咪贏囉 on9

都係kz要啫 其他都冇咩問題

春之虎帝又要回歸

又累輸我大kt...

KZ 我屌你老母呀 你咪撚再出世界獻醜

KT

KZ番唔到去

RNG>RW>KZ

真係好無癮
就算係KT咁樣輸個氣氛都會歡樂好多

屌你老母 KZ

tahm kench靈車送葬

所以點解要派非洲唔派對宇宙戰艦

特別deft打LPL特別醒神

你差D送溫暖仲咁多野講
今場MVP係邊個?

由MSI到依家RR 無改善過 執柒啦

karsa呢

今日5場都好睇，可惜嘅係睇唔到最強戲碼kt vs rng

最撚ON9一定係SKT果場
睇唔撚明呢場係到打乜
仆街死LA

咁都輸俾班支那狗

KT應該勁過AFS

KZ解散未 番到韓國等比人屌死

KT 好撚慘

KT成為最大贏家

屌你老味kz 留返lck打飛機算啦

聽聞團練打rng成積最佳

EDG IG 有咩資格拎

如果lpl贏到10月個wc我應該會棄game

世界冠軍

屌真係成地精 KZ正仆街 決定最後AFS嘅都係罪人 屌

skt 同kz 都on99

跟

Skt點睇都係做棄子，打最勁哥隊

除左第5場之外
4場都好好睇

唔該lck 其他隊打低 kz
咪再俾kz 出國

KARSA 消失埋

AFS呢場真係成場比人壓住黎打

今日除左kt 其他隊都係罪犯

KZ SKT影衰曬lack xx (

Skt輸比rng就算啦
要屌都屌kz

LPL最強賽區
RNG最強隊伍

上次RR話有隊MVP係到雷輸左都算

冇諗過今次算係3隊中上隊+一隊算唔錯既隊

都會輸

棄子都可以打得好好睇睇
果場睇到我火滾

最on9點會skt 呀 係都KZ LA RNG MSI champion黎喎

AFs GenG KT

廠長一場都無打拎冠軍

SKT做炮灰食左Rng果場，但你Kz連rw都輸講經咩

公平啲講句

我覺得就算出KT都

原來3連霸都係支那狗

KARSA連場都無得出

karsa 唔見咗gg

大連雞幾高挑

屌你老母 使唔使貼咁撚多張
阻撚住晒啲位

RW今次真係好抵讚
2018新隊伍就打得咁好

SKT LCK#7打 仲要打RNG
望下泰仔同礦工

你打呢段出黎忍唔忍心 心唔心疼 有冇良知

clearlove 輕鬆一冠
淨係開幕出黎企下都有牌

AFs 柒在開頭送兩個頭
之後其實守得好好

幕後玩家，你識d咩

afs成程咪又係比人禁住黎打

唔係kz 唔做足功課 洗鬼打第5場咩

karsa無得上台

karsa消失埋

跟住柒多2次就完場啦

屌撚左KZ先啦

LCK戰犯=KZ

睇小我大KT

KT打LPL特別出力架
係係韓國國內先ON99

Rng msi靠letme karsa uzi贏
Rr靠mlxg 小虎 姿態贏
兩套世界級上野輪換成

Karsa話語自己唔係中國人，你估佢仲有得出黎咩

kz同skt都係笑話架啦

LCK Worlds 唔該出
AFS GENG KT

解散咗佢啦
成隊人都柒吓柒吓
次次都俾班支那狗得戚

karsa不願做中國人，我們不要karsa了

KZ真係垃撚圾
比rw咁樣贏

IG&EDG:屌,差D成為千古罪人

score再一次勇奪亞軍

係咪俾人bench咗

karsa單野 heart幫佢澄清左
同埋有大陸仔再清除躁音都聽唔到KARSA講個句
所以依家大陸仔全部都撐緊karsa
應該無事 不過佢好似崩崩地潰所以唔出黎
今朝出場個陣 隊隊都去安慰佢

我懷疑係咪score生日所以唔上KT
點睇都係KT打RNG大機會贏d

無 心態炸左
不過唔係俾人封殺

屌你唔講都唔記得score生日

真係痴撚線 其他隊點打

因為人地仲assume skt 係3 world champion 果陣
lck 仲係最強賽區 低rank 都贏lpl 第一
一日呢個心態唔改
skt 一日都比人屌 接受現實la
skt 係垃圾

唔好拉埋SKT黎講 罪犯係KZ
宇宙隊 LCK第一 5路神 輸比隊RW

今年lpl同lck嘅實力其實真係差唔遠
個結果其實合理過上年

推

uzi 同 rw個中路 fd到

LCK一日RR有PRAY+SCORE最強亞軍魔咒
一日都唔會拎到RR

KZ粉咪唔屌KZ囉

隊仆街kz搞到人地生日都唔可以開開心心咁過

Karsa

上年係贏WE/EDG
今年前者連RR都出唔到EDG差D又成為千古罪人

真 skt就預左係輸 但kz輸比rw就真係

咩事？呢幾日冇睇比賽

我係純粹屌果場
真係睇唔明SKT係到打咩
我知KZ ON9

1st seed: GenG
2nd seed: AFs
3rd seed: KT

打撚死班支那狗

GFR

屌依家既SKT同屌MVP有咩分別
見到泰仔同blank都知咩事啦
泰仔仲要拎darius

Score第一個最近嘅冠軍

KZ 係罪犯
但SKT 唔該都唔好出去獻醜

你痴撚線KT係永遠都唔會3rd seed出線
一係1st一係2nd

去打regional final等比人3-0

呢隊咁既野我G持咗兩年
心都碎

禁快開始燈KT

skt成個2018年都差唔多係咁
大部分巴打都無力屌啦
所以倒頭黎無咩人怪佢地

人地rw 榜首黎

有人造謠話karsa係段片到細聲做左句自己唔係中國人，跟住成班人跟風屌karsa

skt都係77到架啦 不過都叫係打rng先輸
不過kz真係可以收皮 廢撚到咁
游水返韓國都唔得掂啦

冇經驗唔敢吹捧住
但點都好過KZ SKT

grf 就唔好出住啦 始終沒任何大賽經驗
加上都係新人 心理質素方面唔夠人地黎
好難打咁多bo5

SKT都廢左大半年
你估佢好想出去打咩
你屌鳩埋gen g上個split playoff做乜打輸啦好無

Karsa咩事

doinb botlaner

8:10

其實AFs ban pick已經輸左啦 除非rng自爆
一黎打RNG唔出奇招 玩番傳統對線champ 已經輸左一半
(唔係覺得aiming會對線贏到uzi啊話)
二黎走去pick冰雞以為hard counter吸血鬼 又唔記得姿態係玩mid出身

琴日有條RNG訓練室既片流出

其實根本聽唔清楚
之後有D人開始9up
heart: 他不是中國人
karsa: 我也不是

之後俾人洗版式攻擊
夜晚heart澄清唔係咁講
凌晨有fans再整清D條片
聽到既係
heart: 他不是中國人
karsa : 不是 (無講個我字)

之後D fans開始反屌返班人
變返撐karsa既人多d
同埋其他D選手都有去安慰佢
今朝都有片見到mouse拖住karsa

但heart話佢心態受到影響 琴晚練習唔到

未出過國真係睇唔到真章，Kz唔打世界賽都唔露底

KZ肯考慮搵新下路未
呢兩條友

GenG 一係第一 一係第三

kz淨係嬴過M17

kz今次翻唔翻到去

GENG S7係RNG私家雞WO

grf暫時睇黎都係kz/ig差唔多
拎唔到lead就唔識打機

條條線都屌打
決定派AFS出黎果條友自己游番韓國啦

其實係rng特別突出姐
Bo5連斬兩隊lck
Bo1都勁 連Bo5能力都極強
其他lpl隊同lck隊打bo5 9成輸多

咁又唔好覺得RW係野雞隊
smlz doinb呢2個都唔差既

KT roller coaster

今朝mouse拖住karsa安慰佢條片

剛才四個隊候場的時候Karsa不在，Mouse找了一圈沒找到就問小虎“Karsa呢？他不是說他來嗎？”

話音剛落Karsa就來了，Mouse一把把Karsa抱住安慰他，iG隊員看到Karsa來了也過來跟他說“沒事，你不要管那些人亂說”

下台的時候EDG的人也過來安慰了Karsa，然後Mouse就和Karsa開心地買飲料去了，雖然兩個人就買了一瓶

doinb 冇人理佢
成舊木企係到

但邊諗到宇宙第一嘅kz會輸

回家了

條片我乜撚都聽唔到wo

啲泡菜一定又屌到kz變地底泥 上次msi已經屌到佢地個個唔敢開live

doinb d普通話真係世界級

doinb 中文勁撚到

好過唔少人

一支2個人飲
召喚GAY文

我大KT 要親手教訓支那雞

暫時咁睇
IG頂盡世界賽8強
有可能比RW WE SS拎左呢張門票

RNG EDG 呢兩隊保送咁濟

EDG年年first seed入worlds

lpl班友真係基到爆炸

KT一場都無輸過
點解唔出KT?

WE 好撚廢喎而家
RNG EDG IG 好難走雞

kz國際賽仲未證明過自己

UZI唔敢講LPL係最強賽區

冒泡賽係韓國國內打

所以kt

普通話水平測試
一級甲等

春季夠話edg 打MSI
我相信rng 1st seed

jkl信唔過真係

Worlds 小組賽虐殺
但俾冠軍SSG 0-3 都算

MSI RR 廢撚到

但kz msi後簽左鬥魚直播 好似全隊都有?
同埋pray都仲有係afreeca開台
花生就

kkoma funnel俾人睇穿
2 lv gk blank 延遲bang發育 thai又爆線
kz垃圾 bp冇做功課
最尾仲出afs 唔出kt
msi輸 rr又輸
總結:lpl>lck

你比theshy同成隊夾返好
分分鐘世界賽殺rng措手不及嬴埋冠呀

講呢啲 一陣攞唔到又死
雖然唔會再有乜人會屌佢

有 khan開直播都俾人屌到仆街
但之後佢用中文自己笑自己
D大陸仔調返轉話佢好可愛 唔再鬧佢

跟住成班大陸仔去直播到狂洗版5 chinese can win

uzi不嬲好識講野,
唔會鳩up

牙光好好人

JKL直從之前SPRING輸左比UZI之後個態廢到而家

屌奶星 kz 廢老個form 跌得仲誇張過舊年bang wolf

咁worlds先係最緊要嘅
況且RNG 唔代表晒成個LPL

s4定s5講錯野之後就變左好多

輸左msi 牙khan好似有講4chinese can't win but 5 chinese can

佢以前

the shy番黎之後應該會少d想自己carry之後失智跳出黎啦

s8有邊隊阻止到RNG攞冠

我覺得jkl係好怕死啲ad黎，注定走唔遠

集氣AFS GENG KT 打走KZ

我想睇神j奇打worlds

rekkles 2.0

舊年betty咪又係咁
之後MSI進化左

agger ching

洗澡狗

花生twitch

今年lck all star
睇bang wolf ruler corejj 做化

Deft 同Mata 有seed3就到佢地

廢老

Riot跟住仲可點nerf rng
Msi之後砍到ad變弱智咁濟
都係阻止唔到rng

JKL最攞命個樣缺點係忽然上腦
亂鳩咁閃上去同對面打
佢唔係怕死個種ad啦

集氣

如無意外完world就急急腳退役

講錯咩

今年LCK ALL STAR似係
KIIN+SCORE/花生+FAKER+BANG+MATA

faker走唔甩

KARSA 會唔會成個夏季都唔打

仲花生

下路好似couple 咁投

仲bang

Couple 嘅話 RULER COREJJ 好過啦

呢個係ig ad傳統

JG個個都係屎黎
下路組合唔記得左SSG組合,梳

花生仔大把中國姐姐仔護航唔驚
大把姐姐仔送錢比佢洗
咩成皮野一件風嬲 觀眾抖內太多嘈住哂立即關台 叫人幫佢整TWITCH ICON但只比一舊水左右嘅禮物卡做答謝禮 幾疊水

利申發夢聽番黎

睇DEFT仔出去派膠都仲好

好多人覺得花生仔可愛架
我記得連登好似有人去過睇LCK見過真人好似話同係GAME見到係2個人黎?

直接亞運代表隊啦
kiin peanut score faker ruler corejj

bot 唔係pray 就係bang 啦
Support 就mata
點會到ruler corejj

2017 Worlds之後既國際賽事都比LPL贏晒
Allstar -> MSI -> RR -> ???

其實本身s3s4輸worlds之後就有一堆盲反係咁屌uzi，話佢pool細要全隊就佢一個，乜資源都比曬佢養佢，隔幾日又拎出黎屌咁，之後uzi係omg入唔到世界賽接受訪問果陣話都係佢係到carry，跟住成班人追住佢黎屌囉

大家遺忘今次最大贏家係DUKE
拎哂MSI/RR/S賽冠軍
應該係LOL第一人

好似係，話佢成面都係暗瘡

廠長或成最大贏家

原來係咁
咁而家真係謙左好多wo

花生返skt la
再唔係轉隊啦

去NA退休

omg個陣明明係無狀態都有份搞事
開直播同廠長傾計
係屌鳩uzi carry唔起
屌鳩佢世界第一吹雞巴 , 還不是靠隊友
加上uzi個陣小朋友性格 要全部人就晒佢

真係好gay
兩個摸黎摸去

仲FF花生
E加LCK d打野麻麻地
如果出番眼石就得鳥

Btw 應該話打野呢個位好缺人材

花生仔真人皮膚好差
仲有整icon係佢叫人地整完sd比佢 會揀中鐘意先會比禮物卡做謝禮
仲慘過啲小學生填色比賽
仲開台好意思唔係外面比錢請人畫係因為fans畫先有投入愛嘅感覺
之前佢搵人幫佢係youtube翻譯啲片八成又係冇比錢要靠fans用愛發電
所以依家都停埋工

廢老pray真係好高 人仲好nice
kz下路廢老組真係好好人 (至於打國際賽表現就

利申發夢聽番黎

最後出左黎

廢老可以去NA打爆codydone
搵mata 打ad都贏cody 啦

score囉

blank子

Score 其實真係唔差
派少d KT 膠就好
今日rift herald 俾人interrupt
但其餘都打得好好

今年LCK同LPL既上路差距小左
但係JG差距真係差好遠

無左綠刀個gap close左勁多

冇計啦，果陣最多hater既佢實比人無限放大同針住黎講，去到今年春季賽冇出場都比人拎出黎屌

JG無咗綠打野刀之後好似無咗佢個定位咁

嗰陣有世界第一上路鳩鳩型同最強AD小狗 係cool條廢西搞風搞雨

所以以勁唔勁都係其次
夾到先得
rng依家班友真係少有甘心做襯托uzi個個
加埋uzi都成熟左

karsa原來去左廁所 最後沖上台

還我kt

其實點解ff kt會贏rng
lck summer 2018:kt 1:2 skt 1:2afs 0:2 kz
rng勁過哂呢三隊 仲ff kt

KZ皇朝
先由SSG 搶下
後由RNG binc

allstart好睇worlds邊隊贏

faker食硬一個位
贏左嗰隊好大機會食到2個位

如果rng持續咁撚勁邊隊LCK贏左worlds下路兩條友出硬咁濟

KZ仲係咁既話上路9成都係kin

pray 條廢老 仲若無其事

打野綠刀應該要廢好耐
前期輸一個頭野區比人插到光曬
對面jg 比人睇光
由一開始輸到尾

博格食格
kt係今次lck4隊入面前期最好個隊
係rng已經跟得上泡式營運打法既情況下
係望kt前期已經屌得穿對面
同埋想睇多次deft vs uzi

BDD去GenG 就好

hi 係我

deft子回撚晒塘

點解我搵唔到第5場既係lol esport果個channel

kt打lpl buff

今年uzi要登基啦

今次rng 由ban phase 開始就屌打afs
個個以為佢地會pick red side
結果揀blue side pick 銳空廢咗afs funnel 一半
再flex pick 血鬼 aatrox, 結果zxxxtai 去中

小虎血鬼真係好撚勁
好似未見過佢用呢隻輸

最勁係幾次殘血果時都回到血

佢用血鬼基本上真係贏左9成

咩叫funnel?

今日blue side 5-0

大家最期待嘅韓國網民反應黎了

KZ:國內用
Kt：外戰用
SKT：緬懷用

Gen G Griffin RW夠輸KT 贏KZ
格食格同狀態好難講

再加上已經轉咗一個patch

係咁抽鳩score水

真心慘
國內又搶哂d冠
RR你班撚屌又唔爭氣

為啥最後一場要上ilbe team？必須上kt才對啊

最後一場不能怪Afreeca，RNG太強

小虎最勁個隻係庫奇

之前仲俾人屌點解MSI之後就唔中意KZ
屌你老味次次出國就手軟 仲好輸唔輸輸俾支那 點忍

3 old rox can't win

大預言家smeb

基本上都屌KZ啦
btw Afs最尾開車真係離哂譜

岩岩先睇番。。講真kz banpick又低能 俾khan bdd peanut carrry咪得囉 pray真係親手throw game 仲要throw 左3次 btw rng真係越黎越勁咁

先唔好講點解KT咁有態都唔出
AFS出aiming揀番AD不如出kramer好過啦
aiming打AD好一般

呢排睇親RNG D比賽都好似第5場咁悶
學埋韓國隊D營運
本身鍾意睇LPL都係因為成日打交

個反向閃真係

如果出KRAMER 人地個BP就會跟住變

第5場咁大壓力就由佢啦

Prayrilla 係咪打埋今年退休

應該係。。唉 雖然幾鐘意佢地 但係今場黎睇 真係有d浪費左kz上中野

first 2 pick無必要格硬拎xayah去破壞情侶組合
唔funnel既情況下有排先出到關 加上aiming隻血鬼算見得人 大可以flex pick左佢先
同埋比到RNG 第一輪2nd pick拎到aatrox都好有問題

可以去NA做NO.1既

你諗多左
出kramer對線應該直接比uzi屌穿

話唔定
KT係訓練賽無贏過RNG 所以無出

依家又有八卦話係教練投票

一邊係E12W12

一邊係2357

3:2算係咁啦

pray去NA我驚佢比大清打爆

你呢個說話係建基於lpl>=lck 嘅情況下
但一直以黎lck 都係冠軍賽區
d fans 服咩

原來rr門票賣唔出要瘋狂減價 最平14蚊
一早訂價合理小小咪唔洗咁

花生用蝎子好似琴日個場整體算玩得唔錯
比起打LCK個陣表現好
Khan Mundo 已經玩得唔錯
BDD無乜Play但不過不失
下路廢老組合真係返到韓國比人掉雞蛋都似

屌

大師兄有咁大隻架咩

同埋個到好似話真係好唔就腳
最後個日官方要派D巴士去接送

score心諗屌你老母 4連勝都無得拎冠軍

Lck係咪已經阻止唔到rng

最尾果場就算出kt應該都唔好得去邊

不過精神隻豬女玩到s7花生咁

Reddit 總結賽區排名
LPL>LCK>FW>KZ>EU>NA>LMS

PTT 總結賽區排名
LPL>LCK>FW>KZ>EU>NA>Wildcard>PTT Platinum1︽ SoloQ>LMS

笑撚死

想睇 LMS vs 5位韓服菁英路人

vs lspl 都得

RNG>LPL=LCK

養狼 即係之前好多人玩嘅master yi taric
但係而家演變到可以hyper carry嘅ad ap都得

有冇人知海洋之心去左邊 好似好耐冇見佢出黎9 up

今日有咩睇

慘
kt可能又要等下年rr先有機會再挑戰rng

Karsa單嘢應該告一段落
Btw d LPL選手好暖男

rng 將中上一調就贏左一半，本身達叔對線>aa，冰雞>血鬼，一調轉就比人打返轉頭

上路果波2v2 mlxg贏閃q，冇比kinn回到血，血鬼又血池令kinn冇得r佢，一上水果下啱啱好就係kinn死果下

之後afs都守得好好，但aimming走位真係唔掂，比姿態拉果下應該早d閃，最後tusin仲要派膠送埋ad一齊死

不過講到尾都係kz柒
本送skt做炮灰比rng，贏另外3場就唔洗打game5
屌你連rw都贏唔到，成個rr淨係贏到隊mad，解散算啦屌
skt對rng輸好合理，人地起碼贏到fw，kz連fw都輸

RNG 先係挑戰者囉

依單野咩事

孫大永都話第5局以為係打kt

yesyes 依家好多變化

hyper carry嘅ad(凱莎刹雅Lucian)帶重擊食哂野區
JG拎support英幫佢發育
G2係用得最好嘅一隊
Perkz用凱莎Jankos用布朗姆

依家都有布朗姆+葛雷夫
雙射手加3隻輔助嘅組合

又黎

呢個post #510講左

play off係咪得5隊？
griffin依家榜首，下半季就算跌watt都好難跌出前5

韓國果邊屌死kz 未

屌死左啦

如果拎唔到冠軍都係要爭第3張門票

第3張唔係頭4積分?
佢地春季無打好蝕

第2 係積分
第3 先係regional

咁係邊個打 淨睇夏季?

春夏季積分加埋頭2-5多 (最高分直接拎第2張門票)
依家 kz 90分 afs 70分 kt 50分 skt 30分 hle 10分
夏季個分會高d
亞軍 90
季軍 70
第4 40
第5 20

其實都係唔係幾明點解要分春夏季賽 雙循環唔係公平啲咩
特別好似lol咁meta變咁快 可能夏季賽個meta唔啱佢地就無得打世界賽 但夏季賽一贏就唔洗理春季賽就有得打

你係咪好憎gen g

佢地係咁改名 , SOR 應該係GG 唔係HLE

咁睇就真係lpl教練組旗高一著

但全世界聯賽都係咁既制度

原來係rox 黑

講笑

新世一

又唔可以咁講嘅
始終夏季賽近世界賽
照道理上呢段時間表現唔會有太大差異

但係春季賽同夏季賽世界賽段時間隔得太耐
表現實會有差別

春季賽已經直接決定哂RR 同MSI啦
WC 留返係summer 決定唔過份

但RR同msi重要性完全同wc無得比

所以春季賽咪會有分囉

同埋就算係雙循環都可以決定到邊隊打msi rr架

score:dllm kz

夏季champ必出好似s4打後既事？
個陣lck summer係KTa但無得出國

一個賽季本身已經雙循環
你想兩個雙循環？

Kz變左袋底泥 睇黎pray打埋今季

慎入 sneaky ig

KT班友洗唔洗咁多
返到LCK都係做人私家雞

skt個場個darius係kiin都有機贏
thal輸一個頭就已經比姿態打到半死

唔洗打bo5?
到時剩係識打bo3

RNGay

每季本身已經有雙循環
打bo5係要驗證佢會唔會好似ig咁

場均對位經濟領先
1.kt Smeb 3715
2.RNG mlxg 3223
3.RNG Uzi 3198
4.RNG xiaohu 2781
5.RNG Ming 1860

屌你老味差唔多成隊rng上哂去

場均吃兵數領先
1.GRX Baybay 118
2.EDG Haro 59
3.iG JackeyLove 59
4.RNG Mlxg 52
5.SKT Faker 50

屌你老母baybay

MLXD

搶哂兵但又做唔到野

關咩事
佢有一場對score玩養狼

亞運打野呀

今日mata同我去玩

其實而家d場均輸出呀 CS呀 都唔準啦
除非佢將funnel / eu流既stat分開黎計 個數字先至有參考性

funnel中路果件既兵要加埋隻JG同人地正常陣中野比先會正常D

都好難計
而且隨時上路又去中路打
中路又落下路打
有時funnel個邊少隻jg gank人
其他路壓力又大d

講起funnel
感覺上lpl既處理係好過lck
唔知係咪mlxg d絕食型gank+反野比既錯覺

toyz又撚自己老細

啱啱先睇
佢又講左啲嘜

好似LMS有場掟雙人線去中路其實都ok
重點係處理funnel其實好睇隻jg點樣反應
要睇佢幾時去gank幾時去反野 都好影響對面funnel既速度

funnel=放棄gank 要完全信任自己上下路唔會崩
skt夠膽玩真係人唔笑狗度吠

得上路崩

睇國動呢條垃圾車片真係笑撚死
加埋背景果個智撚障音樂真係痴撚線

skt完全唔睇英同就玩呢招

抵死

skt上野

牙blank今轉算幾醒神
係thal真係廢到笑

Why KT Rolster Didn't Play In the 5th and Final Game of the Asian Rift Rivals

After a brief meeting, the LCK coaches all agreed to play Afreeca. The coaches had made the judgment that AFs had played the "Korean Macro Game" in a much more stable way compared to the other LCK teams against the Chinese teams.

結果三線都輸 哪來的Korean Macro Game

還我kt

係唔係直頭連ulala都冇帶去？我見啲片後備sup/ad/jg都有份露個樣出黎，但ulala直頭冇左影

無 帶左開花過去

ESPN編輯：RNG在努力成為LOL史上首支全年四冠隊伍

再見了RNG

邊度4冠?

州際，msi，國內，同埋最後世界賽

會比espn燈死

duke成為史上第一個全滿貫既選手
聯賽 , MSI , RR , 世界賽

KESPA盃冠呢

睇過咁多隊 覺得g2係用得最好 不過可能係因為eu太廢

@KT.Pawn
返嚟做吉祥物

Btw rascal又上返龍珠名單
又話無限期禁賽？

Real Pawn is back
希望ucal唔好再mid game pawn上身

Rascal 唔算差
可能比thal好

試左中路重擊,個人覺得麻麻
小左把長劍同點燃
搶2都首殺唔到
同埋未出細海神斧之前清兵都唔算快
未清晒線上啲兵好難去人地野區搞事

但又話無限期禁賽 講一套做一套真係好中國特色

如果真係永遠唔出就一早解咗約啦
無限期嘅意思唔係永遠咁解
應該係指等到佢改正 有返良好嘅品格 表現有悔意etc
先會考慮畀佢出返場

對比嘅係之前Khan 失言
之後畀官方罰禁賽一場
個啲就叫有限期嘅禁賽

無限期唔係永久
無限期係無一個特定既日子
只要隊伍覺得你可以打 就可以解禁
閃電狼舊年禁karsa 2場都係講無限期禁賽

一日個兩件廢老仲喺度，比你出三件TOP3上中野咪一鳩樣

karsa 單野 rng出左聲明

Aiming都一早打得番
敏感左d喎

大陸真係乜嘢都on9過人

個風向keep左半日已經轉晒啦
heart未出黎解話個陣仲屌緊karsa
一出黎解完話 全部人都係撐karsa
變相又幫佢吸左一大堆fans
一開始搞事個條友俾人起埋底 搞埋條友學校

點解THE RANG咁撚勁

KZ係韓國有無比人屌到仆街?

有無人睇好LPL

每年都係最接近既一年
雖然係事實 但係好7

有冇起底資料 岩岩search左下唔見

好似係山東XXXX

大家，我番黎啦

如果真係搞事既
抵撚死啦屌

幾時打Rank

有冇LINK 睇下

咁人地真係台灣人黎嘅 真係講又如何
玻璃心支蛆

今年all star 應該有kiin

見到LPL LCK依加咁多強隊都真係幾唏噓

唔計依加TOP果4隊 兩邊都有D曾經既強隊隨時追上黎反咬一啖

成堆人入面最後都係得三隊可以出去世界賽

今個SUMMER又有幾多人夢碎S8

難D

唔係SMEB就KIIN架啦

khan條廢閪打到咁既閪樣仲諗住出去咩

再冇SKT阻住哂就掂架啦

仲有我大GEN G同KT

入到S8再講

doinb好慘 佢不嬲都係咁慶祝
但D韓仔可能唔知 依家好似有D韓仔論壇屌緊佢
話佢身為韓國人都咁慶祝法 無品 叫佢以後唔好返去

都無諗過返

得罪講句，唔係SKT S6,S7阻住哂RNG應該二連霸緊，今年衝擊三連霸

贏左比賽HIGH住咁慶祝都唔得

76toyz表示係同公司共識，專注係搵錢先唔做主教練
究竟係真定係卸膊呢

正常啦 英皇簽埋 屎萊姆 細b個d youtuber 應該想開多條水
toyz都算係半個KOL

仲簽埋曾樂彤(youtuber)做歌手

英皇你唔會以為佢想靠打比賽賺錢呀嘛
整星先係佢地本行

如果佢而家問Karsa係咪中國人佢會點答

ez混/imp/doinb呢三個應該冇諗過返韓國

BDD同FAKER一返到韓國就即刻學佢玩KLED中單

係依家呢個環境之下
佢得1個答案

Kingzone DragonX is recruiting for new players in all positions

今日AFs對GRF 希望AFs贏到

咁快解散

上中野正常
換下路算啦

uzi就快世界賽又開演

野都唔掂啦。。

我覺得可以換左下路睇睇先

rng個教練係個interview話佢地贏咗RR個晚飛返去繼續練

ming 同xiaohu 冇sup split time 咪練到痴線

上路大戰

精神用鏡瓜 未見過

會唔會UZI一唔打比賽 RNG就即刻沉晒 之後又焗著上場

AFs need88

得kt 嬴到唔係呀

kiin

其實呢個meta佢都幫唔到幾多
依家5勝1負 無乜邊場真係靠晒佢打返黎
仲有幾場出able仲輕鬆

輸了輸了

同RNG打AFS 果陣差唔多
所以Griffin >= RNG

tusin忙撚到

aiming 隻yasuo 做過乜

UZI咪有閪係AHQ果種特質

閪一上場 明明知佢一定輸線 明明知佢會PICK隻逆META既飛斯出黎 但佢一上場用FIZZ就會全隊著撚哂火咁

我諗UZI都有呢個作用 不過佢係一個會嬴對面既閪

輸到仆街

呢個Patch應該可以做到世界冠軍

打左國際賽再講
分分鐘出去仲柒過kz

起碼冇老野拖累

kz成班老屎忽都打到咁 邊隊會夠佢地柒

還我KK未

AFS真係完全冇人關注咁制
如果係SKT KT KZ 輸到咁

唸定今年用咩GRI冠軍SKIN啦

skt輸得再甘d都有啦

暫時得kt 嬴到
kt

舊年kz前身lz
夏季賽打到曉飛
連登仔吹到做世界冠軍
一到世界賽 打回原形

LCK 贏前期既隊真係得KT AFs呢種慢慢妹既打法 前期一崩實收硬皮

KT或成最後大贏家

LCK傳統都係想玩營運慢慢妹下妹下磨死對方

係上年RR比LPL用速攻狂打架既方式打撚到變哂豬閪咁先開始改

雷神yasuo

kramer終於出黎打

Tusin隻Rakan都係長食1ban

到底點解KT可以2:0 griffin
仲要係輕鬆贏

都唔知收埋佢做乜

當大家睇低kt嘅時候就係kt最勁嘅時候

依家ban rakan=ban兩個人

羅賓漢

咪柒啦屌

隻血鬼鎖血既屌

睇黎2:0

屌你老母SWORD咁都可以頂到反打

今日d開戰開得好撚柒 屌

kiin招R

kiin係咪唔識玩酒桶

哇屌viper一衝五

VIPER

咁搞法griffin隨時入世界賽

就算拖到後期afs都拆唔到隻蒙多

呢場之後 round 1
GRF係咪得番GenG 要打

viper真係點打都打唔死

viper 咁都死唔去

鎖血架

On79

spirit

蒙多真係唔撚會死

上啊 AFs

mundo打咗咁耐先死

kuro carry

呢個巴龍食得好極限

kuro勁到

GRF真係痴線㗎

勁到咁

根本打唔死MUNDO

grf

spirit碌柱好靚 但都係輸

2:0 bye afs

無人殺到蒙多

成隊魔攻 一隻蒙多收AFs皮...

太多魔攻

kiin 點解要揀酒桶?

一隻mundo頂哂

下一波直接End AFs

grf 會唔會係國內龍呢

kramer咁就開左大 打閪咩

唔出國唔知架喎

非洲個陣真係柒到無眼睇
對面犯咁多錯 都贏唔到

今場AFs個陣好有問題

非洲班友個態好差
grf今日都算打得無咁好都2:0直落

KT 出我嗎

你後備咋

隻soraka 都好撚勁

Griffin抽撚贏曬spring冠亞軍

俾RNG打走咗氣勢

pick全ap 9陣，點贏

原來round 1 AFS第一次俾人2:0

打RR 明明幾好態

GRF 好勁

上次打HLE 差少少比人2:0

GenG 最後一道防線

kt

Kt

打完RR 浸味又番黎

4/1 nami

有人話呢隊野打第5場會屌打rng

nami

KT
終於明點解GAME5唔出佢

頭係回SUP到

招大咁都中到

score

廢老真係

UCAL

ucal

果然lck 嘅廢老冇一個係無辜嘅

UCAL一個救全家

好撚重阿

50/50都打巴龍

ucal d裝落後咁多 kt都係艱難

GRF同呢隊 要去屠WORLDS?

khan係衰把口姐
kiin同smeb最多同依家嘅khan同水準
爆seed狀態下嘅khan舉重勁到

all star 睇投票 smeb 人氣會高啲

唔明點解咁快會諗係Kiin

唔好講國際賽
bo5都未驗證
睇下ig

都係睇邊隊贏worlds咪投邊個

同隊又淨准出2個
又要同其他上路鬥人氣
難d囉

afs 邊個會出到呀唔計kiin

KT真係永遠唔會令大家失望
打得贏完全體IG 但係會跌細分比HLE

你肯定淨係細分 ?

岩岩先開game2 廢事燈

hle今季好勁下

kt 睇黎都係要打regional

然後又輸比SSG

KZ好似食硬KT 格食格

希望SSG 做到守龍啦

AFs要靠積分出線

劫富濟貧 割肉餵鷹

你估得冇錯 係我KT

如果夏季又KZ冠 KT第2 AFS第3既話積分打和點計

0ap 陣kt

deft唔出ap

點解deft唔出ap裝 點拆mundo

夏季分多啲 所以會係KT

deft出到ie其實應該都無咩問題

到後期kt會難打d，有鏡爪talon好難一波秒ez

係多d但係差距一樣係20point冇分別
spring AFS第二 70分 KT第三 50分
如果summer AFS第三 70+70 = 140, KT第二 50+90 = 140

d tp

如果lck自己圍內打仲係運營為主既comfort zone入面我真係睇唔到佢地有咩希望贏world

本身talon 無ignite
ez 冰拳雙tear 又硬到死
無其他人都難殺啦

妹下妹下妹幾耐呀呢兩隊。

我反而覺得kt依家要贏係要deft子直接車爆上中
ez根本捉唔到

塔都未摸過baron buff就完左

mundo坦到

痴撚線ez個大 唔好再痛d

ucal係咪想bench

mata真係神救

mata 不過都應該g得了

team comp 問題啫

大天使+魔劍+冰權加咗幾多ap

203ap 443ad
總數

渣ga

呀deft

又2：0

rox好似勁左

真係...反正都會pick刺客不如俾pawn玩算
d年輕中路無咩點經歷刺客meta

開始明點解afs 上game5
唔係choke 一個game
係成個series 輸晒

前幾日仲讚緊

兩隊RR team墜機

國外用

中路差d比人g個波 望完一輪唔入去打都算
起碼都清左中路個wave斷一斷兵先 唔會係頭也不回去下路清兵啦

LCK羅賓漢名不虛傳

春季唔輸比skt咪入到季後賽囉

冠撚左再講啦KZ

對LPL用

睇黎SKT都幾難打得贏HLE

Lck最善良嘅隊伍

lck又嬴
可以賴afs同kt狀態唔好

ucal個傷

Afs同kt呢兩隊野優點同缺點太突出

呢鋪grf hype train應該扯衡到world

得mata 係正常同果下神擋
deft d ult miss 晒
廢老同eucal 成場行街

做kt fans真係好撚慘

沒有期待沒有傷害

經驗話我聽
你睇佢輸 佢就贏
反之亦然

事實證明Rox 5虎無個擔到大旗

HLE又贏KT 又贏AFS

兩隊rr隊

我kt只需一個打s賽既機會
睇黎今年又要比lck隊輪姦

再打營運真係食得屎

可唔可以講多D

KT第6
都幾難搞

RR返完黎兩隊都食哂屎

2:0真係一個好hurt既比數

第6名
再輸多場playoff 都冇

Afs 強係韓式運營同團隊性
但除左上路 其他路個人能力同經驗不足（尤其下路）
對線弱 成日見到非洲對線輸
之後靠一兩波小團 贏返晒

Kt對線勁 但團隊性差 打團廢
如果平局 Kt通常輸左6 7成
逆風更加唔洗講

kuro真係咁差咩
我覺得佢2018好左好多

kt macro

唔差嘅
但唔係個種hyper carry

Kuro勁左好多
不過要練下堆鬥士英雄啦（感覺呢個版本有貨仔重要過實力 中路最容易玩花款）
Mid laner真係慘
季季都要練唔同類型既英雄

kuro暫時都仲係停係做應份野既lv
仲未到可以hard carry自己team
係afs除左上路都穩定輸線下佢壓力都好大

KT國外殺手下話 又出唔到國了

kt worlds 不敗